鳩達自已講熱狗冇水！

昨日(6/11) 國立大台拖咗頭兩節去兜熱時點解咁失敗(熱狗失敗錄？) 。

1.熱血少年軍摺
2.體育救世原來都要摺
3.教頭英軍應該搵唔到食所以要返出去撈
4.時勢艱難(鳩達話) 所以熱時隨時執笠也唔是出奇
5.熱時唔夠資源因為碌L拴水喉，無泵水支持大香港早晨(原來3萬蚊就可以收佢哋皮，唔知陳云集集幾皮課金點解幫唔到手呢？)
6.熱血時報也在苦苦掙扎，因為訂閱費完全cover唔到營運(訂閱費好似三十幾蚊份都cover 唔到?)
7.鳩達在講緊熱時有編輯走時，darling在隔離追問鳩達係邊個，俾鳩達屌佢戇鳩，公開問哩啲嘢
8.台慶"仲"有飛賣

還有

9.鳩達再次強調"人失敗只有一個原因，就係懶L過閪，無其他原因"(well, 哩個堅係成集最大亮點)

一子錯（搞鳩毓民）

其實佢係咪驚毓民搵新靈童，
所以想趁佢輸咗吞咗佢啲政治能量？
不過好明顯行錯步

其實唔係咁複雜，毓民cut水喉，獸胃發爛渣，鳩達國師聯盟反毓民枱，講完

唔係因為毓民果三萬蚊，係因為你反鳩毓民呀

幾十歲人

搵份工做啦

最正係佢話唔知點解分裂
仲諗住扮傻，笑死我

明明係佢成班人屌9毓民在先
玩三國人物玩清算

死撐到最後一刻

唔難理解
因為我諗除左核心成員知咩事外
下面班熱狗真心相信鳩達被人搞俾人屈架

我諗爭d前文後理

應該係鳩達一早搵機會食左毓民既水喉
三萬蚊只係引發點
虫太都一早歸左邊
點知去到六月俾仇生誤打誤撞逆轉左

darling俾人屌
有冇link同時間
唔想聽晒佢up廢話

仲有：

10. 觀塘康寧道地辦執笠
11. 熱時不再使用 Livestream 直播

如果唔同碌撚反面
我覺得仲勉強吊到下鹽水

依家

之前cap左果190萬冇左影？又話書展好生意，d錢又去左邊？

話咩自家研發直播
笑死人咩係人都知因為你俾唔起錢買livestream hide人數既版本

livestream咁貴，緊係唔用

無左三萬就頂唔住？~
唔驚，仲有個月薪十萬既議員呀，以一頂三都得

我認為190萬一定係吹大

你諗我當有二千個支持者
都平均要嘔1000蚊

邊可能？

睇人仆街最開心 , 見到條撚樣搞成而家咁直情係興奮

國立 6/11 嗰集，第二節30 分鐘開始

我覺得有唔出奇，依家成筆錢好似消失左咁

強烈反對摺體育救世
美羅附近都大把球場啦
做運動身心健康點解咁懶
咪話唔醒你，提議攪續集:

體育再救世

唔夠經費做體育救世, 咪救住港先囉

係喎，又話書展生意好好嘅

體育救世 有mud經費

呢d就係共業

下一個退熱似係英軍

如果搞"真"軍事訓練
市面無同類競爭 都有人幫襯

佢果個所謂熱狗青年軍 咩軍飼卷得個笑字

真係折墮呀

其實我有個疑問，點解仲有水泥隊負皮我？我轉貼鳩達喺節目鳩次，又冇加到一字一句落去！睇黎閉熱狗post冇身皮難過登天！

熱時熱狗已經步入黃昏啦
依家網上資訊發達 熱狗d負面野又一車車
鳩達依家擺明做個預告
預告呢個組織隨時收檔

抵死啦⋯⋯
其實佢唔係咁on9諗住做咁多19野冇後果冇報應呀

未必收檔既，仲有立法會個位頂住

鳥獸散 阿泰一個人點頂
鳩達財技每況越下
你話有翻d出位野都仲可以吸下人
但熱狗依家比我既感覺係咩都唔想做
阿泰好少卸到d光環落熱時熱狗到架

割禾青姐，見唔對路咪止蝕準備離場

應該係想收到盡一分一毫之後走人，但鳩達有案底又好似好難走

佢上次單野雖然柒， 但都係政治監黎，要申請政治庇護唔係冇可能架

出番本溪錢師揾銀囉。

邊有可能呀

佢鳩坐都算政治監
咁佢前面一大班泛民本土排都未到佢啦

扮黃之鋒老豆

仲有就係鳩達旗下冇個出色
鳩達自己就唔係好旨在出位
反而係班細既成日眼紅人地學聯同青政出位

屌你真心定假膠

係呀鳩達乜撚野都唔理乜撚野都唔知
唔關佢事係佢班手下周圍撩事鬥非

係佢地自己柒，livestream死 轉用YouTube ，真實人數露餡

撐葉偉健先搞鳩青政 本民前，之後再搞鳩毓民 然後再撐chrono fung 玩殘gzone，再唱衰g zone 務求整到佢重傷俾chrono fung用g zone名義出未經遊戲公民授權既攻略書 順便害埋之前同佢作對既舊同事，本來鳩達可以 係chrono fung身上cap 到水，但chrono fung係絕世撚人，自己「鬼書」事業咁撈得 點會俾你分一份，上個月脫埋熱

唔係咁易架貓師傅

跟住下一次「體育又教世」

唔好玩啦，俾錢玩當兵，電視睇真正軍訓好恐怖架，香港人點頂呀

唔係呢個意思
我表達既意思係鳩達唔會行頭申個頭出黎先

咁波台果班係咩人
城大仔追殺熱狗?

聽左成節， 光頭閪成日講資源調配做得唔好， 咩資源調配先又唔講

全集喺度 Er...er...er..., 聽到勁辛苦

次次都係，佢啲口才真係不得了

其實我好唔明點解體育球世要人比錢
明明就只係成班人係街場跑下步做下運動,何來成本

條撚人終於走 佢地d fb group 有無聲討佢

個所謂pt唔駛錢呀?

呢單無跟，只知道退熱，謝謝呢個懶人包

鄭松泰薪津加埋成數十萬一個月都 RUN 唔到?

無提維園年宵, 係咪今年無投檔口啦?

鄭松泰比幾多熱時都係一個問號 ..

我係佢見勢息唔對就一定跳船家下儲得幾多得幾多 ..

黃毓民一定唔係金主, 真係想知有無人巢到個真身出黎睇.

黃陳兩人咁洗錢法一定唔知金主會 Cut 水喉, 講真香港家下已經定局.
後生果批經過社民連, 人力到熱血已經清理乾淨.

佢立會選後好心就識睇時勢為退落黎做準備, 家下兩頭唔到岸之後邊個請佢?

蟲太可以一腳踢開鳩達啦而家

陳云根屎橋黎

佢地當初想控制 / 食埋 myradio, 想毓民變佢地既傀儡

咁你應該覺得習近平係明君，啲仆街嘢全部係班細擅自做。

大家覺得下一個走嘅核心人物係邊個??

陳四?

我地就咁睇出黎做運動好似冇乜成本
但佢地搞每一個項目目的都係cap水，冇收入就cut好合理

陳四識得尊師重道
係唔會走架

陳四:忍口唔出聲係因為尊師重道

呢句用落國屍同汪洋都得

聽完頭兩節
條友仲係咁屈大香港早晨 成本高 負擔重
同毓民無比錢

但係就不停開其他時段節目??? 係咪食咗屎

陳四靜靜雞唔出聲咁走

以前都以為熱時好多人聽熱狗好多人支持，但選舉前去佢地d地辦開幕禮得小貓三四隻出現，已經知唔對路
實際上會課金又參與熱狗活動既人本身已經少，再加上雙黃分裂，唔知佢地點頂

講句老實說話，雖然街場唔洗錢，但個導師都要食飯。俾著我想做HIIT都想有人guide住有人一齊做啦。

佢始終要養家

孿都拗番直
死都拗番生

熱狗執笠
下屆立法會廢陶復出選九龍東啦
一路走來 終於都得

又打稻草人

係咪熱狗衰親搵其他人黎bin會冇咁傷架

我等緊「同黃洋達扮friend」錄音

廢陶好似以前支那古代上京赴考d書生咁

考到80歲都仲要去考

不過講真鳩達收皮九龍東有機會破局

由唔知邊條撚樣出左個清算list果下開始我已經覺得呢班人無得救 成班垃圾，走去搞碌撚；
碌撚反你枱之前俾足時間你呈清/回頭是岸，結果乜都唔做，而家反而怪碌撚閂水喉？

個垃圾熱時淨係報人地啲報左既新聞，跟住又低質素既評論；好，自己搞個熱血狗仔隊，而家影都無埋

出晒名
過街老鼠咋

邊個請？

基本上任何親中泛民都唔會請佢做野

只有自己做生意

孔乙己🤔

佢敢先得架， 雙鄭擺明做左d野比佢兩公婆夾住春袋， 至於係咩， 自己諗啦

入左熱狗咁耐
應該互相知道晒對方衰野
邊個爆就一獲熟

佢份人都似係唔會正正經經打工既人。
你唔記得佢一面反自由行，反大陸人黎港但又開中港婚介公司。

真係路遙知馬力睇你幾時收皮

係咩???

背後金主閂水喉啫

真係冇咁橋
689一倒
偲嫣收左皮
熱狗又

鄭松泰早前立法會發言已經自稱民主派

其實而家有冇人估到點解黃洋達敢同毓民反面而痴陳雲？？
佢冇理由唔知道論人脈身家，毓民肯定係遠超陳雲，佢又冇理由唔知，熱狗大部分能量都係來自毓民？

除非佢或者陳雲選贏，否則佢冇理由唔死死氣跟毓民架？

唔係1:69了

其實原因都係為左搶網台客，你知唔知網台如果攪得掂有幾好搵，隨時賺幾十萬一個月

拜邪神既下場
啲野黎得快 走得仲快
一不做二不休 下步就係投共票(不過唔知仲有冇力

都叫成功搞鳩梁天琦啦

本土派本身都少支持者
仆街你仲要搞分裂
你熱狗仔隊
冇黑幕爆都好似有線新聞刺針咁
報啲圍內一定知嘅內幕、圍標、利益輸送
篤爆社會不公都叫做一番好事
但係你影都冇
與其你浪費資源，做全日直播節目，但又唔係高質又唔多人睇
不如你做返專題網媒，用心做好啲新聞好過啦，唔駛全日播

鳩達本身唔係想搞分裂
你誤會左
佢係想食晒成個本土大餅

佢明示暗示過唔少次

下錯晒旗，應該話無旗可用，錯撐chrono同小菜 已經趕緊客，跟住撐葉偉健果班又趕客，跟手又用陳雲，錯信格棍觀音rose ma條仔再趕客

有跟足都知鳩達係有部署咁以毓民為最後目標

先將佢外圍既本土kol打到冇聲出
再搞rm拆毓民左右手
再整合比較大既虫太同陳瘋子集團
最後目標想將毓民孤立
等佢發爛再扮無辜搏同情
等原支持者離棄毓民

係好清晰

有冇再detail啲，淨係知道佢搞死本game 書

game書再app game

鳩達柒在個人太撚自負
以為自己好撚把炮
屌你老母咪又係得把口

話事話個4x幾歲既中年毒撚阿靳點? 未反枱前好多人吹捧佢學識高，但其實都係背書佬一名。

人哋已經唔係1:69。

當時佢哋誤判堆分身Acc影響力，以為自己真係有料，加上有D閪人係網上不停幫根叔造勢！

財經嗰堆揾到真銀！

你知唔知鬼王一個月收幾十萬？myradio 都應該搵唔少！人網果時做得差又做錯晒啦！

潘紹聰每晚近一萬人聽，真係好犀利

佢海外好多訂戶，同燒山完約即刻自己搞番晒

搵到錢網台例子除左鬼王黃sir, 就要數咬台把妹達人其實皇上可以跟呢條路行專呃毒撚錢

acg野鳩達識條毛咩

唔係使咩俾過街老鼠con佬撚黎撚去

依家抗爭派入冊既入冊 散既散 潛水既潛水
熱狗仲邊有攻擊對象

阿達唔吸水邊有錢去台灣燒旗呀

最出名係九點半就要睇

俾con佬撚完就到格棍班賊

咩係鬼書？好耐無留意熱狗見隻老鼠走左o左

睇完第一節,都唔知佢講咁多做咩,一句黃毓民唔再支持所以我地做唔住已經講完
響度死兜 又話法庭支出,呢D野唔係應該熱血公民負責咩,關你一個媒體咩事?

講到自己個台好鬼強大, 但原來每月少三萬蚊收入已經撐唔住

成個熱時根本唔係一盤生意, 只係一個一直靠捐款嚟維持生命嘅團體

熟電影劇集
賺電影發行啲廣告錢
再喺笑死朕推介

節目內容都唔洗諗
睇戲=做功課
諗住長食
想呃埋其他範疇

所以為咗呃廣告錢
咪要用livestream hide 人數
再老吹一萬人
其實幾百人

得閒攪吓實體活動
都係想比廣告商睇好多支持者
唔通真係文化抗共啦喎

醒吓啦支持者

無拎授權，成本書無講咩人做，無公司名，得印刷公司名

Netflix?

仲有聽熱時果陣佢成日講 Netflix 想 r 廣告,
到後來成唔成功 ?

我仲以為佢收左錢先日日講netflix添, 同埋吹奏switch

屌根本鳩達乜撚都唔識扮識
經濟俾人踢爆左
動漫acg唔識
外際時事唔識ererer
本地時事流於屌票，踩人抬高自己
電影真係sorry, 一開台聽佢講電影連影評人最普通睇到既都冇，流於嘩眾取寵

我諗佢最熟只有古惑仔

一星期開兩晚fb屌熱狗

佢講野根本空無一物
Btw之前聽過一集講廣東歌，佢話香港填詞人入面,佢最欣賞 Wyman 同林夕，心諗屌駛撚你講

嗰啲負責宣傳日本片同西片嗰啲客戶
我鄧佢地唔抵咋，比咁多錢reach得幾百人

btw 睇佢地最近體育救世嘅大合照, 比我想像中多人

黎黎去去都係果d人架

大家幫手睇熱時d片谷大條數吊住佢地條命啦，等佢地以為仲有得救頂多兩年，如果唔係政事台無左熱狗依個主題好快要摺架啦

唔只三萬...
仲有熱狗搞課金活動，毓民都有捐錢
再加上毓民班fans又有比課金....

除返開，我諗一個冇左6-7萬
如果蟲泰唔比錢幫補下，真係執得架....

on9

睇體育教世d相老鼠有去應該無退熱

之前又話體育救世會堅持攪落去
要深耕細作

最尾個集又話做運動自己做自己約
唔洗特燈攪個體育救世

真係咩都佢up晒